孫興民都幾渣

對英甲包尾都好似唔識踢波咁

明明靚位都要cup一cup幾秒再射，都射唔中

收皮啦我大佬亞洲第一人都敢串

仲有起碼五腳交失/miss chance

笑死

勁就唔駛當兵啦

孫興民今場都幾渣

D咁既盃仔對英乙 重要唔係決賽
個傻仔都踢成咁

諗起之前班傻仔熱狗吹奏佢勁過星仔
星仔大賽決賽都有貨交 唔明依條垃圾有咩資格比

連登仔見人上下腳妹幾野就話好技術架啦

Btw 呢場打假嘅話我收返
可能扮柒等重賽 收多場門票加轉播費

好垃圾
憑咩同星仔比 個幾隻熱狗出來講下？

笑4

番去當兵啦垃圾

yes, 星仔歐聯決賽完封美斯狗

熱狗不願面對

出嚟啦熱狗們